打機應唔應該洗錢打

你地通常打機會洗幾錢 玩幾耐先開始會洗 第一次會洗幾多左右 同埋覺唔覺打機唔洗錢就係孤寒？？

個人覺得打某啲game唔洗真係會好辛苦 人地洗幾十蚊就做左你幾粒鐘既野或者跟到你進度 你仲係on99咁係到刷緊料賺錢既時候人地已經升到甩埋你幾十LV

打手機GAME一年用幾十蚊。

我唔係洗錢，係支持隻game

steam買game玩
online不了
人越大就越想靜靜地自己玩
間唔中夾到4個人玩multiple player

洗得開心咪洗
最緊要開心

係 錢係用黎洗

應該既
但我呢d休閒玩家就絕少課金
一黎無錢 二黎hea住玩
一日可能只會入一兩次game

玩得開心又負擔得起 有咩所謂

睇來只有打機友會支持課金 同其他人傾根本只會比人話浪費啲錢係遊戲 食野買野好過

我都係絕少課金 最大原因都係窮

其實本質都係買開心買滿足感姐
利申: 好少課金

打機洗錢真係要量力而為
花少少錢買到開心何樂而不為?
花身家買虛榮又有乜意思?

最緊要分清楚自己喺玩緊遊戲定比遊戲玩緊

買game 唔課